王者天下令我乖乖睇戰國策

動漫台
d7bc

王者出早2-30年可能日本會變成係通街戰國acg而唔係三國